
 15:09, 28 {февраль} 2019
{российский} {чиновник} {объяснять} «{приговор}» {сыр} {перед} {сожжение}
{управление} {россельхознадзор?} {по} {саратовский} {область} {объяснять}, {зачем} {сотрудник} {ведомство} {зачитывать} «{приговор}» {сыр} {перед} {то}, {как} {сжигать} {санкционный?} {продукт}. {об} {это} {в} {четверг}, 28 {февраль}, {сообщать} {радиостанция} «{говорить} {москва}».{в} {управление} {пояснять}, {что} {акт} {об} {уничтожение} {продукт} {зачитывать}, {а} {весь} {процедура} {снимать} {на} {видео} {согласно} {правило}, {который} {устанавливать} {правительство}. {это} {позволять} «{однозначно} {идентифицировать} {изымать} {товар}» {и} {подтверждать} {факт} {утилизация}. {видео} {публиковать} {в} {общий} {доступ} {для} {профилактика} {аналогичный} {правонарушение}, «{открытость} {деятельность}», {а} {также} {чтобы} {прослеживать} {судьба} {изымать} {продукция}.24 {февраль} {появляться} {видео}, {на} {который} {начальник} {отдел} {государственный} {ветеринарный} {надзор} {саратовский} {россельхознадзор?} {жасхайрат?} {керешев?} {зачитывать} {бумага} {о} {то}, {что} {изымать} {санкционный?} {продукт} {не} {мочь} {быть} {допускать} {к} {ввоз} {в} {россия} {и} {должный} {быть} {уничтожать}. {после} {это} {сыр} {сжигать}. {все} {быть} {утилизировать} {три} {партия} {общий} {масса} 12,6 {килограмм}.{видеоролик} {с} {уничтожение} {санкционный?} {продукция} {регулярно} {публиковаться} {в} {аккаунт} {саратовский} {россельхознадзор?}, {однако} {потом} {быть} {удалять}, {отмечать} «{говорить} {москва}». {в} {комментарий} {чиновник} {успевать} {давать} {имя} {сержант} {плавленый} {сырок}.{материал} {по} теме00:02 — 13 {июнь} 2018Белорусский {потоколигарх?} {зарабатывать} {для} {лукашенко} {миллион} {доллар} {на} {контрабанда} {в} {россиюв?} 2014 {год} {россия} {вводить} {эмбарго} {на} {закупка} {некоторый} {вид} {продовольствие} {из} {сша}, {евросоюз} {и} {ряд} {другой} {страна}. {это} {становиться} {ответ} {на} {санкция}, {вводить} {против} {россия} {после} {возвращение} {крым}. {в} 2015 {год} {быть} {вводить} {обязательный} {уничтожение} {санкционный?} {товар}. {за} {три} {год} {быть} {уничтожать} 26 {тысяча} {тонна} {санкционный?} {товар}.15 {февраль} {становиться} {известно}, {что} {федеральный} {таможенный} {служба} {предлагать} {расширять} {список} {продукция}, {подпадать} {под} {эмбарго}. {в} {частность}, {россиянин} {хотеть} {оставлять} {без} {иностранный} {морепродукт}, {фруктовый} {сок}, {баранина} {и} {козлятина}. {минсельхоз?} {не} {поддерживать} {идея} {таможенник}. 
